誤以為喉嚨痛其實係喉嚨生飛滋

有冇人試過喉嚨生飛滋但以為喉嚨痛？搞到我on99咁食左2日感冒藥🤦🏽‍♀️有冇方法可以令喉嚨粒飛滋快d好？

可能係喉癌

止痛藥，要忍一两個禮拜，唔好食炸野

即刻食 thx

奇異果

有可能係Crohn's disease 喎

差好遠

含少啲𨶙喇